Title: Wer hätte nicht Lust in einem stillgelegten Raktenbunker...
Date: 2012-02-23 13:15
Author: marvin
Category: status
Tags: bunker
Slug: wer-hatte-nicht-lust-in-einem-stillgelegten-raktenbunker

Wer hätte nicht Lust in einem stillgelegten Raktenbunker zuleben? Es
muss wahnsinn sein sowas sich mal live anzuschauen...

{% youtube A0RjKgj24Rs   %}
([via](http://www.doobybrain.com/2012/02/22/missile-silo-homes/))

